痴鳩線CCTVB講朱經緯，完全唔敢播打人片，剩係報廢青暴力佔中

一路描述朱經緯打人，一路播廢青佔中片
又講朱經緯奉命執法，有四十封求情信
好似英雄咁
為左和平，打柒廢青

睇緊東張西望？

食飯廢老睇83

一條朱古力棒做幾個女人嘅好丈夫 愛心爆棚

為執法而犧牲

死廢老電視台

好心就咪撚睇cctvb新聞啦

大台剪片師早就無哂職業道德 每日都係到撚化世人
(你今日撚化左未啊? )